召喚所有emoji撚！！！

麻煩留一留名俾我block鳩哂你地
屌你老母呢度唔需要emoji撚